認真想知 如果依家訴求係「港人治港、香港自治」林鄭可以點駁？

推到聽日有人嗌

問題係佢之前段錄音話自己辭唔到職，加上上次對話話有一國兩制就無香港自治

訴乜撚嘢求啫？一向國家領導人都係講港人治港高度自治啦！

從來唔會理，唔好話獨立，你要爭取移民火星都唔會理
佢只會理你既反抗行為

所以口號只係口號，重點係反抗

港人治港、香港自治
聽日聽到試下跟叫先

唔 好 X X X，會 影 響 到 人！呼 吸 都 會 有 二 氧 化 碳

臨瞓一推

港人（林鄭）治港；「香港自治就不是一國兩制」

我幼稚園就開始聽港人治港，佢食屎啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

=港獨, 要求西方停止人權法